是日紅van 金句

賭博是發達之路🤤

車主看破紅塵

看破紅van

識得個紅van車手
佢金盆洗手之後
行內嘅人都叫佢做不賭翁
有人想知再講

利伸：鳩吹

願聞其詳